彭斯發表美國政府的中國政策演說 無提及香港？

有講新疆 台灣
但無講香港？

香港班賤民仲普世歡騰咁喜迎一帶一路，值得美帝一題咩?

真係郁就唔使講出嚟

講左一句：
美國理應將香港當作中國同樣看待

應該算係警告
大家睇路啦 ...

下一次就pk

打埋香港咁外企點走資
時機到咪會郁

全文自己睇同search la

只要支那核爆, 香港就可以浴火重生
根本唔駛特別提

唔講唔代表唔會處理

外面就有個post係天網嘅組件禁運埋香港

香港已成中國其中一個普通城市，所以唔使特別提

提左：嗱，我都話左香港幾咁重要架喇，美國對香港乜乜乜...(下刪一萬字）

無提：香港咁重要，唔洗特別提

港豬d 呀Q精神真係無撚得頂

彭斯: Hong Kong? It's part of China, we don't give a shit.

肥平進入緊司法程序呀

source?

提左係人黎？

香港即中國
中國即香港
利申：我屌你老母中共

盲都知要斷中國水喉必定搞香港
唔使提

然後白鴿黨果班大中華膠就會訓身話要支持中國重建，反對港獨，血濃於水

你自己SEARCH下

提乜
根本一早當咗香港係中國一部分
講嘅嘢唔洗聽，睇行動最實制
已經bam香港啦

正呀 今次真係可以共享做中國人既尊嚴榮耀